租樓定買樓好

如題，而家咁嘅時道，自住應該租定買好

打錯字，市道

同老母住, 每個月2千蚊家用放題, 有人執野洗衫拖地煮飯洗碗

然後可以上黎笑人買樓正on9

你份工如果穩定亦都畀得起首期嘅話可以睇睇有冇心水單位

唔移民-> 買
移民-> 唔買

租樓無死

買

買完放租

藍絲-> 買
黃絲-> 唔買

如果冇能力移民
而家唔買之後冇機會買

租樓=幫人供樓 又要搬又剩 冇自己屋冇安全感
一年蝕20萬比人

想再睇下泥緊樓價會唔會再跌

等等下就買唔到了 大把人都係咁
Qe 供應斷 自己睇路

唔移民你都住一世， 幾十年後價錢相比，宜家個波幅係唔重要

同屋企人一齊住最好

jorjoe

你心目中會跌幾多?睇幾耐?
佢唔跌甚至升你會睇到幾時?